(超重要）關於黑警扮示威者

我有理由相信 掟磚同掟汽油彈都係黑警做 我諗無人唔認同 煲大佢

推

上熱門

10

9

絕對認同啦

嬲撚到..
推

8

要變招啦！唔好再用舊模式比狗玩！

星期五下午5點-10點，去修頓球場傾傾下一步？

7

新文宣係警察班嘅示威者衝擊警署同放火

Push

我地全部和平示威者
之前放火全部警察做

所有野都係黑警做出黎

推爆佢

全部衝擊行為都係警察臥底帶頭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啱啱rthk影到幾件黑衫由封鎖線走出嚟
上前追問完全唔答
之後走咗上車

煲大佢 推上國際

連登仔女
本身都係熱愛和平㗎嘛

燃油彈 冇軍事常識點會識得整呀
煲大佢

今晚好停停啦 回家吧 會繼續有鬼捉人

刻意煽動示威者情緒

放火掟磚都係警察做

push

重詳計議呀 退

根本就係黑警做

唔好天真
文宣咪又係得黃絲信

煲大佢
香港市民冇軍事常識
點會識咁多嘢呀

煲大佢係要
但最重要係點可以解決

刻意煽動

721

會唔會有黑警扮示威者幫同僚用花灑沖涼

煲大佢

呢個要推
全部氣油彈同磚都係警狗做

有合理懷疑掟汽油彈，放火既係扮示威者既警察

掟磚同 汽油彈 一定係佢做

黑警扮示威者暴力衝擊，又呃OT
再亂放過過期催淚彈及子彈無差別攻擊市民

恐怖分子

推, 係黑警擲磚同汽油彈

文宣!!!!

2216 #RTHKlive 記者追問"黑衫" 係咪警察扮示威者拉人, 其中一個"黑衣人"反串記者叫記者用佢地嘅專業智慧去諗, 唔好再問

扮示威者嘅黑衣人特徵
男仕
黑衫
健碩身形
細眼多
部份有豬咀 6200/ 6800
部份有灰/黑 cap 帽
部份 log on 買到果啲黑口罩, 但有mic係口罩位

佢哋識得分一定有記認
各位睇live搵佢哋共通點！！

*係咪都有帶耳機cap帽！？

一定係

屌

警察扮示威者煽動暴動

黑警係謀殺人

推！

痴撚線
睇直播睇到頭都痛埋

黑警扮埋示威者真係好離譜

好過份

元朗開過期催淚彈時，我沒有發聲。
因為我沒有參與示威

黃大仙開過期催淚彈時，我視而不見。
因為我唔係住係果區

尖沙咀警察瞄頭射TG時，我沒有企出黎
因為他射的不是我

葵芳射催淚彈入地鐵站時，我想尋求呼救
但沒有人理會，因為身邊的人都中化武死了

再推

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

文宣

大家終於可以名正言順話係黑警做

黑警扮示威者擲磚同汽油彈

Fuck 721

召喚文宣

黑警扮示威者擲磚

絕對係文宣方向

我相信係黑警扮示威者掟汽油彈

今日之後 所有示威者都係警察扮
全部都係警察煽動人去做
氣油彈 種火 全部都係警察做
你地做得出 後果自負

做唔做到法庭證據？

留意戴headphone既人

你錯 係本來都係佢地做 依家比人發現左

建議衝立會同中聯辦放國旗既都係警察做 我明白了

好快扮示威者燒差館

示威者 係被黑警煽動

希望公共關係科會比到D答案比記者朋友
唔好再話乜手頭上無資料

P

話係佢地煽動
同埋提供磚頭
再叫年青人丢

扔國旗都係佢地做

呢個一定要推

咁我地自己約定自己人唔好包耳啦，睇佢仲點聽ORDER

煲大返而單啊

係事實了

我極度懷疑黑狗扮黑衣人掟汽油彈同埋縱火，我更極度懷疑黑狗會扮白衣人無差別毆打市民

推！！！！

絕對有理由相信警察假扮示威者引起衝擊，記者朋友+文宣組請報導事實

必須立即 解散香港警隊

之前已經好多 跡象 都係黑警偷換黑衫

推上國際!

屌佢老母

所有前線其實都係popo扮

同我推

全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

剪片 做 文宣

我都睇到

記者追住幾個黑衣 full gear 嘅人
問佢係咪警察 佢地唔出聲上旅遊巴

有個應該大粒嘅 仲指一指隔離嘅軍裝
件軍裝就阻一阻記者
記者繼續追問
「先生隻手流血喎 洗唔洗急救呀
你係咪警察呀 你有權比市民知喎」
個扮示威者嘅警察就鬧記者
問記者有冇專業 有冇能力判斷
之後上埋旅遊巴

呢樣一定要做文宣

邊個搞亂香港，好清楚啦

全部都係黑警做

一早知係佢地做
只係冇證據
今次有啦 影埋相

真係要盡快做文宣
黑警假扮示威者擲磚同汽油彈

肯肯定係警察扮嘅示威者放火掟磚

一睇就知啦 全部都係黑警做

自己友做就核爆都唔割
你老味做完仲屈9我哋就老虎蟹都要反

估唔到

民間記者會 聽日一定要開

睇住直播實在太嬲

咁寫

黑警扮示威者縱火擲磚 賊喊捉賊屈無辜抗爭者

黑警係大台！！！

無恥黑警 黑社會

港台3報緊，唔好放過黑警，求文宣做野，唔好放過佢地

認同

大家可以backup apple youtube live
慢慢cap圖

佢地無表明警察身份 齊齊圍9佢地打9佢地啦

721 811

鬼: 係褲袋 拎左支野 綠色螢光棒之類物件 用黎識別身份

推上國際啦
亞洲最優秀警隊？
亞洲最醜惡警渣就有你哋份

分明係啦，只不過到呢一刻先證據確鑿

一早就應該啦，自從有巴打影到啲狗換黑T開始，就應該大力宣傳

今晚有能力既通宵做文宣 我相信各位都訓唔著

問佢係咪警察仲要反問記者用你地專業知識

咁姐係話元朗北角都係佢地啦

我無野講

[突發] 有圖!! 卧底放汽油彈同掉磚

黑警誣陷示威者

放汽油彈同掉磚都係黑警做

警黑合作 扮示威者暴動

三黑着黑色衫黑警假扮示威者挑起紛爭, 螢光棒當記號

好明顯係啦
推上國際

仆街

十幾個示威者頭破血流！

重要

可以盡情破壞屈返落狗身上，全部破壞係狗制做混亂

暴徒

警察記者會 公然講大話
否認派人混入示威者

唔係屈 係事實

之前係懷疑
今次直情斷正
以後反駁藍絲話示威者暴力
都可以話全部係黑警扮示威者做

可恥

獨媒確認

警方已經變陣
銅鑼灣由有鬼到捉人到上車不到20分鐘

並有普通話黑背心人士手持警棍假扮警察

現場一共有三批人士：防暴，內鬼(便衣群體捉人狗，身上有螢光棒作通訊用)，假警察(混入公安/福建幫)

告9番佢地誘捕

Agree!
記者唔該問下

係, 煲爆佢 先可以救到被拉既前線

因為佢地係畀黑警搧動犯罪

如果開始叫佢地 示威者 ？

強烈懷疑黑社會扮黑警再扮示威者

話佢假扮之餘仲要分化佢地
話埋佢地想暗殺自己人然後嫁禍示威者

我地示威不嬲都係和平理性非暴力

錯
岩岩淺藍親戚gp開始懷疑佢地先係主謀

前線快啲走 今晚唔適合再做野 成個情況太唔穩定 肯定仲有內鬼

推 同意

Totally agree

真相大白
全部都係黑驚做
而家有證有據

希望有片
要集齊証據廣傳

認同 香港人和理非黎

美孚站外全市民為義士打氣，銅鑼灣現場都係，香港加油，黑警可恥

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了。

Agger

要搵多啲資料support

721警黑合作

捉到既都係和平示威者/街坊/路人

有咩都屈哂落黑警到

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

我認為可以利用呢個機會將掉汽油彈既責任轉到狗隻身上
而可以光明正大咁掉

一直以黎都係佢地鬼打鬼，警察打警察

【警世】屌！早知頭先就撚爆係CWB講可疑言論嘅「義士」

一定係啦

少年，你太年輕了。你以為這個香港上真的有那麼多示威者嗎？其實都是警察扮的，不然我再換個警察扮多次給你看

成立獨立調查委員會

銅鑼灣街坊加油

無錯，黑警一直混入示威者當中煽動暴力暴亂

721呀

證據確鑿推爆佢

即係之前放火掉嘢個D全部都係佢地黑警做啦 我地一直和平示威

煲大佢呀

見到佢地有份掟

每晚十點 和理非你會做d咩呀？就係檢舉以下所有仆街pages

push 721

使撚你講

好似你天真D
今日果D相同片 藍屍狗百辭莫辯

仲有支竹（砌生豬肉）

狗狗混入我地冇得防
不如反客為主 冒充便衣狗狗/老解/公安 擾亂對家
反正冇委任證 又搵公安幫手
我地要反攻 反滲透